好矛盾 我成日叫人唔好點點點

但自己偏偏會做自己叫人唔好做嘅野

咁點

ok

寬己嚴人吹咩

我不想

一時時 聖人都會 通病

姐姐！

唔好食

雙重標準正垃圾